會員呀呀呀呀呀呀呀，我個撚狗post多左好多巴打絲打等住撚鳩你，快d入黎啦

從今以後你隻食屎狗會多幾個主人，吠聲先

連登仔自尊心有冇低到咁

開幾個post以為自己好威咁

留contact約出黎同你慢慢玩啦死窮撚

哎呀，叫到明食屎狗你仲衝入黎柒，狗果然係冇咩自尊，你哩d未見過世面既小朋友，全世界都笑緊你on9你仲係到沾沾自喜，狗真不愧為狗，同人類唔同

一無留contact出黎傾，一係就收撚皮

係度兇我係咪覺得自己好撚威

白痴仔，俾我撚到嬲嬲豬，好玩好玩

冇嬲

可憐緊點解你自我價值低到，咁樣都滿足到你

諗緊你現實有幾撚失敗

好想見識下廚神真人

做咩笠水呀，入番我個撚狗post俾我d手足玩下啦，乖啦好冇? 最多買隻貴d既狗餅你食

哪埋你d手足出黎講啦，冇氣啦

係呀，我真係好可憐呀，咁大個人都未試過遇到d咁好玩既狗，狗學人講自我價值，越黎越過癮

食屎狗狗，你係狗黎架嘛，緊係要聽主人話啦，你連狗既本份都做唔好，有咩資格食狗餅